蕭生隻貓受左傷

好慘

蕭生也是老貓咪了

老燒貓鬚